日本yamada電機敢言講出真相，支那仔不滿放Twitter被怒吊

人地講事實無錯，支那仔衝出黎問係咪撩交嗌，又傷害左支那人民感情

屌o岩o岩搬屋係yodobashi買曬電器

呢類po多個唔多，好過5毛開果個洗板垃圾 po啦

日文，我真心睇唔明
用英文都仲可以一戰
依個真係留俾識日文巴打去戰